陳慶偉 VS 唐琳玲

涉於高院法庭拍照、自稱央企高層的內地奇女子唐琳玲，獲法官陳慶偉安排與法援律師見面，但至下午唐向法官指「她不及我專業」、「我夠資格應付這宗案件」，故拒絕法援的協助。法官將案押後至明午審訊，期間唐須還柙懲教署。

唐琳玲向法官表示決定自行抗辯，又稱自己在中午時看過了控方提交的證人口供及涉案相片，她稱發現了「線索」，看到相片中有女人使用手機「拍攝或錄音」，稱若果她的行為違法，這些人也一樣犯法。
法官則回應指，如果她想解釋可以在自辯是再說。唐問如果案件要押後，會不會招至訟費，法官回答稱有可能，要視乎最終聆訊結果。
唐及後指這樣延遲審訊對她造成不公，法官勸她需時閱讀證人口供，今晚好好準備，明天下午將展開其審訊。

至於唐原稱可自行安排律師，惟後來發現該律師不在港。